唔定無底線嘅死線唔會再出 你地繼續各有各做喇

心鳩淡
你地繼續出去唱歌摺紙放車過擋神獸保護藍屍
放長雙眼睇你地慢慢消耗到幾時先入集中營